細心d諗 癱瘓政府就犯國安法

其實認真諗可以好好玩好多藍絲都犯法

其實屙屎都會犯
只係睇維尼黨想唔想

有撚用，拉邊個又唔係你話事

其實係 就好似藍屍支那打人會放生一樣

戇鳩 仲信法治

2021年仲咁天真